<resources>
    <string name="app_name">Affirmation</string>
    <string name="back">На главную</string>
    <string name="FGirls">Для девушек</string>
    <string name="Girls">Для девушек и женщин</string>
    <string name="_10">Эти 10 лучших аффирмаций для женщин направлены на повышение сексуальности, и принятие себя. Некоторые из них основываются на трудах Натальи Правдиной, которая проделала большую работу в изучении данного вопроса.</string>
    <string name="_1">1. Я счастлива, что родилась женщиной. Я излучаю внутренний свет и положительную энергетику.</string>
    <string name="_2">2. Я люблю себя такой, какая есть. Полностью и безоговорочно принимаю себя.</string>
    <string name="_3">3. Я уникальна, прекрасна, молода, энергична и сексуальна.</string>
    <string name="_4">4. Я привлекаю внимание и притягиваю любовь мужчин.</string>
    <string name="_5">5. Я постоянно самосовершенствуюсь, и становлюсь лучше с каждой минутой.</string>
    <string name="_6">6. Я мудрая, уверенная в себе, и независимая.</string>
    <string name="_7">7. Я получаю все, что захочу. Вселенная любит меня. Я достойна счастья.</string>
    <string name="_8">8. Я отвечаю за свою жизнь, и полностью контролирую ее.</string>
    <string name="_9">9. Я самодостаточная и гармоничная личность. У меня есть деньги, здоровье и вдохновение реализовать все задуманное.</string>
    <string name="_10g">10. У меня есть все, что мне нужно: финансы, здоровье, красота, любовь.</string>
    <string name="eg">Регулярно проговаривайте эти фразы, и вы быстро заметите положительные изменения.</string>
    <string name="Guy">Для парней и мужчин</string>
    <string name="gi">Регулярное повторение этих установок поможет мужчине прокачать любую жизненную сферу.</string>
    <string name="g10">10. Я каждую секунду наполняюсь энергией, и становлюсь еще лучше.</string>
    <string name="g9">9. Я успешный и энергичный, поэтому добиваюсь всего, чего пожелаю.</string>
    <string name="g8">8. Мое тело мощное, сильное, здоровое и красивое.</string>
    <string name="g7">7. Вселенная помогает и покровительствует мне: каждый день я получаю множество возможностей для самовыражения, и реализации своих жизненных целей.</string>
    <string name="g6">6. Природа наделила меня крепким здоровьем, острым умом и красотой.</string>
    <string name="g5">5. Я здоровый, сильный, независимый, успешный и счастливый.</string>
    <string name="g4">4. Я умный, красивый, успешный и богатый.</string>
    <string name="g3">3. Обеспечиваю свою семью всем, что им нужно, и живу в полном достатке.</string>
    <string name="g2">2. Я нравлюсь женщинам: привлекаю к себе их внимание и любовь.</string>
    <string name="g1">1. Я успешный и самодостаточный.</string>
    <string name="g">Эти мощные аффирмации направлены на успех, привлечение денег, и повышение самооценки у мужчин.</string>
    <string name="dos">На достаток</string>
    <string name="proc">На процветание</string>
    <string name="usp">На успех</string>
    <string name="udac">На удачу</string>
    <string name="zdorov">Для здоровья</string>
    <string name="lubov">Для любви</string>
    <string name="hudoy">Для похудения</string>
    <string name="kd">На каждый день</string>
    <string name="fgg">Для парней</string>
</resources>
